希望一切都好

昨天看见网上的一个帖子，它说所遇到的贵人的经历。大概看了一些，有些人的经历爆好，所遇到的贵人真的能使一个人的命运改变。有的人说到自己的经历不咋滴回想我走过的日子，也遇到不少贵人相助，首先，肯定是我的爸爸妈妈，她们生我、养育我。还有一路走来，姐姐哥哥们，还有许多亲戚、朋友，老师，同学，或者某些素不相识的陌生人。他们都是我生命中的贵人，很感激他们。帮助自己慢慢长大。也更希望我爱的人，和爱我的人一切都好。大家好才是真的好。爱生活，爱拉芳。我来自偶然像一颗尘土有谁看出我的脆弱我来自何方我情归何处谁在下一刻呼唤我天地虽宽这条路却难走我看遍这人间坎坷辛苦我还有多少爱我还有多少泪要苍天知道我不认输感恩的心感谢有你伴我一生让我有勇气作我自己感恩的心感谢命运花开花落我一样会珍惜感恩的心感谢有你伴我一生让我有勇气作我自己感恩的心感谢命运花开花落我一样会珍惜现在不知道怎么滴，不晓得是不是受小霞的影响，对老歌情有独钟，昨天一个朋友说我，怎么听老歌啊，是不是因为伤心了啊。我晕倒！真的，发自内心的觉得，以前的老歌好有味道，歌词也写得很美嘿嘿 